突發！女大J更新IG！

相愛很難

要搬走？ 龍心玩完唔要佢

下面應該有幾把刀 龍心條J唔洗要了

咁快出翻嚟

你也流淚吧

想睇佢幾時諗唔開拎雙刀追斬龍心

而家興收埋條屍係行李都要po ig

你也流浪吧

應該到龍心唔出片了
再唔走真係會俾人斬

大J幾時去閹咗嗰個痴線佬

龍心根本無愛過佢
何來相愛很難

今生今世！

來生來世！

好可惜，我覺得女大J同龍心一齊幾有火花

千秋萬世

慘，痴心錯付

含過龍撚

我真係好鍾意幫你含架
其他人都唔知我原來係咁淫

執齊野入青山

唉好慘

青山出院竟然冇斬撚死龍心

係女大丁